屌那星 岩CHANNEL同 WHIZOO合作竟然無人講

無人講咪我講, 唔該大家睇一睇

冇人講因為冇人想...

大字典系列值得推，特別係jonathan呢個closing 好撚正

無米媽唔想睇

咪又係玩遊戲 仲有啲咩做啫

米媽一條都答唔到就要落場
應該會對住CAM講意文粗口